有冇人用過Nubwo喇叭

岩岩落樓下見有set 2.1
Nubwo Maddox NS-35 $550
聽聲幾正咁 係衰在唔係大牌
search過下好似係柬埔寨出品
有冇人用過有評價俾下？

屌你幾舊水個speaker咁撚講究做乜鳩

問下姐